鬼畜老師偷拍女大生下體 這一招真的太賤

泰國一所大學爆出變態老師，女學生指控，就在講台邊的地板上放置著一台平板電腦，隨後老師要求學生們一一到講台邊簽到點名。但女學生就認為，老師趁此機會偷拍裙底風光，相信有不少學生受害。

據泰國《Khaosod》報導，女學生們表示，這名老師把包包擺在講台邊，但都會發現包包底下壓了一個「平平的東西」，仔細一看是台平板電腦。

而老師們更要求學生們一一到講台簽到點名

由於學校要求女學生們穿裙裝制服，她們就起疑，認為自己可能遭到偷拍。就有一名女學生表示，她在別校的朋友曾經上過這位老師的課，也出現一樣的狀況，於是女學生們開始蒐集證據，希望揪出老師的變態不法行為。

之後學生們錄下這段影像，藉此證明老師的行為詭異，並有3名女學生出面報案。目前校方和警方已收到報案訊息，正著手進一步調查。

+1分

Content farm標題